脫肛防止

連登出左呢個廣告俾我

日日插住呢碌野
可以醫痔瘡?!

唔係要割先可以根治到架咩?

另外我有個前列腺按摩器
都係咁上吓樣
即係可以一物兩用

有痔瘡表示想要

脫肛同痣瘡係同一樣嘢咩？

應該係講緊prolapsed haemorrhoid

脫肛防止器

插住佢點屙屎

啲屎會頂開佢

咁咪頂到舊嘢出咗嚟
屎屙屙下咪會脫肛 咁有咩用

屙完頂番入去

用手咪得輕輕一推

但你手指會抆番出嚟